[荀到爆]秒薪 1萬HKD 問你做唔做

內容如下:
參加者要將x隻小強(品種為棕色蟑螂)放入口中,以小強停留在口中的時間來賺取獎金。參加者不得試圖用任何方法殺死或吞食小強,否則取消資格。

1. 參加者需自行決定放份口中的小強數量, 以單隻計算, 每隻為10000 HKD。 例:小明將2隻小強放入口中3秒再取出, 將獲得10,000 x 2(小強數量) x 3 (秒數) = 60,000HKD

2. 基於安全理由,本實驗計時上限為12小時。

3. 本實驗並無限制參加者放入口中的小強數量, 但參加者有責任令小強存活,否則將從總獎金中扣減每隻10%。 例:小明將3隻小強放入口中, 10秒後放棄, 將小強取出, 但發現當中有2隻小強死亡, 所得獎金將會變成: 10,000 x 3 x 10 x (1 - 10% x 2)= 240,000。

來吧, 即管將小強放入口啦!

由於小強太樣衰 我決定唔出圖

1千我都做

有無得含夠24小時？

秒做

捱十二個鐘可以退休

放10隻含2秒都和味喎

真定假呀

如果小明將20隻放入口, 10秒後放棄, 發現20隻死撚哂, 所得金額: 10,000 x 20 x 10 x (1 - 10% x 20) = -2,000,000
仲要蝕返2百萬比你 有伏嘅

我參加

放少過十隻先係穩賺

係咪有得參加 有我要參加

我參加，私人回返3成獎金比你
含返一個鐘等退休

冇野食 唔駛錢都肯

10蚊一秒我都做
請我

1000蚊請班窮人黎做

我比100蚊你放10秒
出黎玩

有幾多就畀幾多我

我大把曱甴提供

比我食 我比錢你

唔洗錢都食

我塞夠廿隻

唔收你錢直接接你食

唔怕小強揮手區

要記住甲由有窿就會入既天性
要緊閉喉嚨啊

一次過含5隻 含7分鐘就有二千萬 我驚我開心到噴出黎含唔到咁耐

1萬蚊太高

個口含到幾多就含幾多
發發la

搽定1支洗潔精係個口度，放一隻入口，隻蜚蠊應該會即刻死
然後放佢係口12個鐘，穩袋3億半

收皮啦問問問，係就約個時間出黎做

個個係度做爛市

睇題目

泰北人黎食就贏硬

咪就係 日日作埋d假設性問題 又唔係有

諗得出呢啲問題
一係中小學雞
一係屋企有錢到仆街

啱，我第一個含撚到佢破產

係wo可
剩係諗住個獎金忘記左個題目
咁都係生含一隻12個鐘啦
隻野唔死有4億幾

變宿主

倒貼一萬求樓主比小強我含

含到佢生蛋都仲得

貼錢都做 此post已完

pm

塞晒落口 12個鐘

倒貼10000放一日

我想含小強好耐架啦
我！ 真係！ 好！肚！餓！呀！！！！

停一停 , 諗一諗

食一隻，等12個鐘

收錢

食左隻小強，表面扮含12個鐘，最後被衝入肚，
由主動扮被動

人地日本已經做緊啦 有幾難

除非你咬爛佢
如果唔係你要隻小強唔死難過死
話時話小強冇左個頭都可以存活1個禮拜

1個鍾3600秒, 成3千幾萬

含撚都得啦莫講話含甲由

10000*10*100 = 1千萬
我夠了

我100蚊都竹戈

我比夠200 你
你拍片表演我睇

我寧願含撚都好過含甲由

你有錢擺出黎先啦

我做 食都食過 怕你呀

唔駛錢都肯呀 小強咁好味

爬左落肚點計

你肯拍私人醒多100又點話

我仲以為真係有，好失望....

麥皮蟲都接受到
小強真係好癲

樓上都無腦 你個口有幾多空氣夠佢呼吸
同埋你封鎖喉嚨點呼吸
(我知你係度試緊)
一呼吸d強就爬入去
最多玩分零鐘

幻想左3秒，頂唔順nur番出黎

用條脷壓住佢等佢郁唔到
3-4隻含返幾個鐘夠做

死一隻獎金9折
我含一隻12個鐘4億，殺左佢都有成3億幾
一定食

好驚曱甴 但我可以

搵上原亞衣做會唔會頂到十二個鐘？

正 當食野味

含 3 隻 20分鐘 就退得休

好過朝朝唔夠訓捱騾仔啦

又做爛巿

你個夾壞左呀

到時3隻野死左係你個口 唔計